聽日民安隊應該有人standby清rb

根據之前經驗，民安隊應該會幫手清rb，大家小心。

自推

而家港共就係出幾隻狗保護藍屍/其他部門清road block，所以手足咪硬碰。

dd即係藍屍
可以召喚神獸

林大總統

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動